點睇titanic入唔到imdb頭250名

d鬼識唔識戲架 好睇到爆喎

你覺得好睇唔代表人地都係咁覺得, 我就覺得麻麻

都係既 但侏羅記公園都入到 我寧願呢套入

真係好睇
男人老狗都睇到眼濕濕

3粒鐘完全唔覺悶

Imdb都好作準

睇戲無耐, 呢到d巴絲都話imdb?

照計入埋top 50都無問題

你開bvs睇下就知
唔係1分就10分
hater 就俾1分
fans就俾9 or 10分
完全亂嚟

咁睇邊個網參考好d

D戲越出越多，比人推左落去都好正常

其實比得人投票都係咁架啦
Imdb都分已經算係咁
通常我參考imdb同豆瓣